［放負］點解我咁冇用

多我一個唔多 少我一個唔少
成日要屋企人擔心 成日用佢地錢
人又蠢 讀書又差 做咩都三分鐘熱度 冇動力 得個講字
外貌唔突出 難聽啲講可以話係樣衰
我好驚我有日會堅持唔住 但我又好擔心老豆老母佢地
點解人有咁長命
人愈大就愈多依種諗法
點解我咁冇用

你唔係諗住有人安慰呀
你係女？

我唔係會係網上求溫暖嘅人

只不過我搵唔到一個人可以陪我 屈住屈住好辛苦

唔洗理我 放完負訓教 聽朝繼續行屍走肉

唔係女呀？
咁冇人陪架啦
沖完涼好訓啦